幾耐無鐘意上一個人...

都三四年冇真真正正鐘意過人啦係咪有隱性gay因

係街見到條女正就鐘意算唔算？

係真係想追佢同佢拍拖嗰種喎

依個年代太多女神 再靚都見過 所以咪睇唔上身邊嘅人

岩呀，想同佢拍拖呀

一見鐘情存在嘅，但你當時有冇上前認識佢先

我係絲但其實真係識打扮下自己，樣普通嘅都叫女神

認真，真係識既想同佢拍拖既大概一年左右無

咁都唔係好耐姐，成日都覺得男仔會易啲鐘意人

認真唔想再搵真係鍾意既人了 但求個合適就ok啦 因為鐘意親都無結果

從來唔會鍾意人 只得人地鍾意我

呢樣真最尾結果都係做唔成朋友

你一定好靚仔

最慘係出到黎仲要扮對佢無野果下

其實女仔拒絕左人就真係會怕尷尬連朋友都唔想做所以佢冇比咩signal你的話都係唔好表白好啲...

無表白但平時已經feel到佢唔會鐘意我

一直都鐘意緊一個人

但我表左白仲同個女仔有聯絡 ps食左檸檬

我都好耐冇鍾意人
但唔知做乜近兩晚連續夢見個女同事
明明平時又冇乜交流
依家突然覺得佢又幾得意
搞到有d驚見到佢會唔好意思

咁慘

祝你成功

試下男人

但其實你唔想做朋友，咁樣仲辛苦

潛意識覺得佢唔錯囉